GFRIEND大轉型！清純女孩變性感女人…高衩長裙辣翻

南韓人氣女團GFriend因清純少女風格和超強舞蹈實力走紅，以「刀群舞」出名的她們，更是2倍速舞的始祖。近日，她們推出迷你九輯《回：Song of the Sirens》回歸歌壇，雖然曲風和造型都與以往大相逕庭，但粉絲們還是相當買單，發行第一天就賣出4萬多張，刷新自身首日銷量最高紀錄。

雖然這不是GFRIEND首度轉換風格，之前她們也曾嘗試帥氣的Girl Crush風，不過性感魅惑風卻是第一次，不只在主打歌〈APPLE〉MV中，舞台上6位成員也是以高衩長裙搭配靴子的造型示人，髮型和妝容也變得更加有女人味，看見她們難得的成熟樣貌，也在網路上引起熱議，不少人表示「女孩們登大人了」。

而對於「改變」，成員們也發表了看法，隊長所願透露其實她們從以前到現在就一直覺得需要做出突破，且不是些微的改變，而是能夠帶給大家新鮮感，這次也為了展現GFRIEND是個可以消化各種特色的團體而努力準備專輯。銀河則說希望可以將她們成長、有自信的那一面展現給大家看。

▼▲GFRIEND這次回歸改走性感魅惑風。（圖／翻攝自官方IG）

‎

雞朋友

Wa diu

隊長好屈

樓主以後賭一場輸一場

腿隊今次無得輸

今次咁快🤣

性感魅惑風

整容失敗風 ٩(✘д✘๑;)۶

靚到癲 以前一直覺得佢麻麻哋
今次comeback 佢最靚

支持樓主

手長腳長真係特別出